1 BTC = 30K USD，機構資金入場；傻淡恥笑高位接火棒。

1 BTC = 30K USD，機構資金入場；傻淡恥笑高位接火棒。
1 BTC = 110K USD，amazon接受加密貨幣付款；傻淡高叫世紀大泡沫即將爆破。
1 BTC = 1M USD，市民恐慌性買入比特幣，傻淡眾人皆醉我獨醒。
1 BTC = 100M USD，第三次世界大戰爆發；傻淡開始買入黃金避險。
1 BTC = 0 USD，廢紙泡沫爆破 比特幣升穿數位上限；傻淡慶祝比特幣歸0。
1 BTC = 17GJ，比特幣改以能源為單位；傻淡買夾萬放黃金。
1 BTC = 1TJ，馬克斯於火星用比特幣買pizza；傻淡買坩堝熔金粒買pizza。
1 BTC = 1PJ，比特幣完成首宗跨星系交易；傻淡終於說：『比特幣要怎麼買?』
連登仔：『John McAfee找左數未』

睇黎Btc跌到你傻撚左今日btc又一粒唔見成1000usd 拎d錢去食左佢好過

4000下話

是但啦 見到勁多傻仔買粒btc 係ig post 實物真係笑撚左

嗰種係純金或者純銀幣，上面有個密碼可以打開bitcoin 銀包拿返相應數量既bitcoin)

市場有個講法話Bitcoin落返三萬蚊美金左右其實係想比啲機構投資者入場，情況就同大型股份配股一樣冇水位，機構投資者都唔會肯落場玩。

信不信由你。

自推

上面好笑到
所有crypto都係scam黎架唔撚好買啦 由得啲usd無限貶值 就算莊家落閘放狗都要攬住啲美金唔放